Jmenuju se Eva, jsem studentka. Ziju v Praze měsic. Mám velkou rodinu. Moje maminka se jmenuje Eva. Maminka nepracuje ale uklízí a vaří jídlo pro celou rodinu. Ona je veselá, hezká, chytrá a dobrá. Můj tatínek se jmenuje Adam, je ředítel. Má rád rybu, maso, brambory, zeleninu, ovoce, pivo, mléko, minerálku. Nemá rád dort. Mám jednoho mladšího bratra. Jmenuje se Adam. Studuje na střední škole. Rád hraje na počítači, sportuje a spí. Nerád čte knihy a dělá domací úkol.
